[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5580)

賭閪咩賭

全針，1030想要客

銀河唯一的廢物

呢度仲係冇人識贏錢 都係走先

屌老友又唔出水救下

斬木上呀

你安靜！🙏🏻🙏🏻

一晚針5k

斬木佬搞乜 好彩起唔到身買唔切

莖

琴日荷蘭執咗50k

尋日係咪好多人跟杜甫

連輸9注我想jump

大撚把傻仔

你唔好呀

你滾啦

基層們 有冇人要重心追數？
1030有tips

杜蛇以前同書包齊名 最近反左底？

開工算

咁我買$10主，你贏派$20蚊俾我

你個死基層返鄉下耕田啦

伐木死全家

翻咩？
而家無入筷子套？

佢撚尻人姐

有冇大隻佬圖

輕鬆賺5雞

笑

美職低水大波都開唔到

洗碗算 手指頭爛晒88

木佬唔刷角點追呀

今朝美職好毒

條友出愛爾蘭 半大 之外仲出左咩
差d想跟 以為佢咁勁4倍都中

角大日，鳩買又中

我呢排翻緊新工 回收玻璃樽

達拉屎入未

1030 大波波！

本身唔毒
開盤果個好撚毒
全西盤

半場追返粒先 不如？

成日無賭 一起身賭高路就輸

贏緊又俾人cup
輸緊又追唔返 對面紅左又唔識贏
點玩

下場仲買唔買

冇人信銀河今場反底？

達拉c比c未

達拉斯-1C

場場下半刷爆 無走地 講西咩

fcla入未

尾場再大？

信

針咗23k，中返呢條10抽1派200係咁

lm

me

中

訓前鳩買

斬木比人炒 唔睇了

Ok

即場就無角

我

k

OK

Lm

輸啦 傻閪

Me

美職咁多下盤，斬木佬

好彩miami中口ng，唔係俾伐木累死

達拉c 11c未

達拉都11又中

好

巴甲啲入波分返匀啲就好

11左

大家好

la大波點叫

伐木上呀

仆乖，俾人貼咗堂

終於有同路

伐木22 10 1 100

伏木未試過半負全勝

場場角大就係得一場開即場細
屌你老母死狗會計得咁盡

即場7.5s 易到...

一陣唔理地震佬照買角大

和都偷笑 冇攻過

抵貼你啦
本來唔買 淨係買銀河

事

屌你老母lafc猜波

呢度得你嬴錢

屌你老母柏拉打多個都唔識贏

係...

1.5/2b俾全格啦

銀行肯反底未

今場反底

銀行小豆正選

銀河出小豆，不了

斬木狗

得啦得啦最型最感係你啦 醒閪

睇數據，小豆傷左銀河勝率越高

哥連咁廢都輸

好撚野 打多個都俾人入

哥連戰神絕殺

達拉斯正垃圾

點解冇人講lafc

黑到痴晒線
真係全對家

贏波都垃圾

但今日銀行轉打442

買左fcla2.5b係咪要驗腦

閪震10.5S

3X1斷明尼路

又係D鳩猜既波

未必係黑，只係中晒莊家啲圈套

伐木者 已skip

Fcla

半大24

最後一注買銀河仆你個街

閪震都夠膽買細

斬木上呀
黎個696劇本ok?

銀河

有無人再追一次即場角大

地震係咪大鳩緊?

10.5B 1.88派錢?

銀行半大

超重心 la

堅持，1030客

只賭角大

有咩重心

gchi

記住那FC LA的教訓

你好似好撚勁

伐木夠膽就下半同我cup9佢

直屌客w

La fc 半大24

銀河今場反硬底

10k上600k 算係咁啦

2020仲有人買銀行?

尾場3.5細穩

場場話反底 場場讓人 場場輸盤

肯出水未

今場會贏

銀河半主

10.5s

地震入未

ching買咩多

銀河大船

尻up 多

你咪撚聽個傻閪講啦

贏個邊

角大 100%？

聽我講xxx 唔識唱

乜鳩都買大就無錯

邊埗

買地震果D全部都係傻西

你個死基層死返去洗碗啦

我是傻西

買傻西正傻西 作客咁廢都買

又邊撚到偷相 加個水印當自己

地震追和啦

最鍾意買大船對家 一陣冇角睇住你地鳩叫

西震下盤重心

輸

伐木先岩

銀落角大落飛

白帽1-0

依家出場比我跟先

點追

白帽上啊

la 收左皮

你買唔起咁多咩基層

快手入多兩球

d人block 哂你啦 講經咩

你貼咗account 先啦

咪由佢地 班傻閪有錢咪無得汁
啲死基層 抵佢地輸

13 真係抵死

買了對家，希望你是死燈西

佢衰咩

衰係基層

全世界高手買銀河
買左傻西要針了

仲以為入波

收啦P牌仔 鄉土撈唔掂過嚟揾食呀?
點會買la

叫我天能哥

地震求個和已滿足

1.5收息

你講得出佢都衰晒 其實佢擺明玩膠 波po 啲傻東又吹佢唔脹

銀河好有heart
必勝咁款

斬木cup未

lafc垃圾陣傳波都唔識

30

鹽湖城搞撚掂

斬木比人斬

中撚曬

利申 要左閪震

炸！

炸完....？
好似有劇本

炸完對家贏未

無記錯當年13買好大注

跟住針左

然後戒賭，

但日日上黎玩膠止賭癮

伐木黎料

炸乜鳩

我都係

fcla踢得勁hea 冇心贏

傻西地震拿拿臨輸兩粒開個上盤啦

斬木幫手刷下角啦

邊有針到 佢同人夾三T中左 隻蒙古王佢又有份

斬木比人斬到一碌木咁

伐木佬開始上力 讓2追3

咁入未

地震第一隊入球

都係花仔心水清

唔好用iphone內置app劃黑，其實刷得甩

恭喜

青年體肉會

老友今日舉左野未

銀河即場win升得好快 代表咩

地震快啲入番粒先啦

連goal pls

仆街了

全美西波日，冇早場等你估唔到

睇埋場波 收埋錢先

算啦 你班基層 無眼睇

伐木追閪到咩

請相信我

就係太相信你先至仆街了

請跟master G來

傻閪十三

屌你master g 快d溫習啦

半大已死

lafc針到仆街

銀河又俾人禁屌 玩撚完

西震超級大禁屌

主勝回到 1.87
買左上盤驗腦

FG 西震

開場13分鐘已經差唔多同半一 一樣水

呢隊垃圾銀河點解成撚日讓人

冇上黎一排 乜撚野master g甩左p之後 個個而家當佢神咁拜

Android

地震禁屌

點解又會上當

斬木可否追和

銀河又閪

追鬼到 針

燈到要jump

銀河反底未

斬木串閪震

3.5b已死

又半2全2？

誤中銀河假球

燈閪神

震fg

地震快入

伐木佬入未

半大 24

伐木佬反勝

銀河1-0

是但搵邊入多球

3.5b plz

唔刷角既

伐木連糕plz

半s2.19

定喇 未驚過 經過今日 角大半1半2都開到3格

銀河快手

已封鎖會員 - 十三屆冠軍練馬師

銀河入未

地震快收皮

美職清水心跳

點解賤木咁廢？放水？

中就得啦

岩岩睇到 即block

銀行無波入，伐木佬又無波入

冇人要西震？

地震幫梗你

垃圾銀河

無角

要左等做傻西去驗腦

銀河準備1-0反高湖

上場入9球輸我萬2蚊 今場0入球？

禁屌要入先得架

伐木加傻閪

地震唔入就比人中出啦

銀河個盤調轉左開？

all in 角大

真 拿拿臨輸兩粒開上盤

傻西入兩粒定下驚先

撐

賭波真係好撚on9
輕鬆贏果d永遠無我份，俾人禁屌就大把

買咗銀河半一盤回到

又30分鐘1c 賭條撚

真

馬會狂封角 但無次真

要幾閪黑先可以買中兩場閪波

主win 2.37

就快一樣了 yeah

刷角啦屌

小豆真係好撚廢

狗會啲即場咁撚西點玩 要波無波 要角又無角

傻西剩係贏到白帽架咋

銀河入未呀 賤種球隊

希望跌多格角去6.5

2:1!!!

買左上盤真係針得

睇即場 要補fg西震

刷角未呀屌你老母

終於入返1球

3,5-1

銀河呢場將最勁個隻10號拉去打左翼 係咪cls

上呀恭介

快cup

半場一角。歐國聯？

小豆打返係曼最熟悉既執雞前鋒
勁到仆街

la大波中未

出祖巴克好過

係咪仲係深夜波

半1 bye

老豆入未1:0 gogogo

伐木佬奇蹟追和/反勝

半細頂埋個十分鐘

追啦屌你老母

銀河禁屌！！！

買左上盤點補飛，銀河好閪好嘔血

和都心足

完全冇角

黎料啦！ 伐木佬

銀行條左翼唔出波

想睇你伐木呀伏木

地震

一射門馬會理鳩你係咪角都封左先

個角球盤憑咩企到咁撚硬

馬會即場=無波無角

伐木欠1快入！

FcLA

Skip左 又然

上呀伐木佬

快手跌多一兩格先玩得過

斬木GOAL！！！！！2-2

佢好撚勁 同伊巴踢個時

唔通MG又中客fg

閪震入未...

你幾時見過佢有中過

角呢？

夾好左下半場先刷

今朝兩場狗會精選都cls

斬木假希望？

不會

傻西又來玩下半場比人秒goal

真喺無角禁on9

LAFC肯刷未

伐木

伐木佬追和反勝一世球迷

伐木佬求你快入

明明兩隊有出波有攻勢都可以無波無角

人地半3同我半3 dllm fcla

今日半大黨慘死

成日鳩封角都係細

半細黨

上呀伐木

羅湖城最細注反而開左

高水 6.5 有啲心動

半3全14
馬會好波

銀河仲唔反底

羅湖城串左兩場la慘如狗

閪震

M巴！

goal左對家

goalll

西震CASHED!!!!!!!!!

01了

MG

咁遲入點半大

0-1

半1全11劇本黎了

Yeah yeah yeah 跟我一齊嗌

兩隊lg都咁廢

傻閪龍真係

狗會送錢日!!!!!

輸埋

正傻西

銀行輸撚埋

入佢呀伐木佬

斬木和和氣氣啦

西震快食屎 masterg快食屎

有無得奇蹟半大

西震FG gel

洛杉磯=垃圾

on9先買銀河

銀河針

冇角了

銀行又派錢

長追銀行同長追心跳反底有咩分別

銀河同斬木 害死幾多人

銀河食屎

買錯客W...繼續入

易撚到 食早餐

笑咗補都唔補

刷角反cup啦屌你銀河

屌斬木又唔入

我震

西震NG 重心

打442 抵死啦 銀河

上場條垃圾失6球呀 老閪都唔買佢啦

下盤瘋

跟左masterg

伐木絕殺

球證時都廢撚事補

屌差斬木

屌你老母角球唔轉5.5 點賭呀

斬木快啦

Btw 全黑又中

白帽贏fcla 2粒

跟實豬蛇

前者有人追，後者唔太見

伐木12m未

伐木和未

伐木絕殺呀

仆街斬木

暫時對你改一改觀

叫洛杉磯都係垃圾

銀河正式瓜埋 日職黎連輸十注玩撚完

兩隊波 死解圍都要解番係場入面

明明危險到仆街

44:58吹雞

銀河地震下半場刷角啊

伐木又黎 半3 全14 今日場場美職都下半爆
馬會就精選

12m斬木

每注幾多

銀河真係痴撚線 廢到痴撚線

快啦斬木佬

銀行下半cup

呢場開10.5得1角

買撚左半細又同你講

癲得過費城撚半1全13先講

斬木

癲得過碧咸半4全6撚狗咩

斬木G

靠地震頂到完回血先得

晨早比美職撚

刷角反cup

即場唔識買 銀河又好似會追和 但睇左半場 隊波明明唔掂

買上盤㩒屌全場 對面就識入
反而上盤俾人㩒就唔撚識入

屌你老母洛杉磯

想補角大了

尋晚大勝 今朝撚到想cash out止蝕

轟多注反cup算

屌你老母 la刷角啦

La

輸多注

5.2落到5 博下

完場至講 收返1注還神

伐木連贏但受讓 輸
銀行連敗但讓人 等輸
點玩

睇落銀行唔似輸

追銀河反底同搾匯豐果d傻閪有乜分別

買左銀河 睇埋live 得啖笑 傳比人 然後輸埋

柏雷個場紅鑽原來手球入波柏盤上盤慘4

應該會反cup啦
閪震果種閪

係咩 唔係肩頭入架咩..

銀行呢隊狗閪仲識唔識刷角

小豆好廢

正常都要吹甩啦呢球

Fcla 學木佬10分鐘5隻得唔得

屌 輸左成晚成朝終於中番場閪震

6隻啦

易到

屌 反撚到

屌你得1c

銀河又撚狗

客ng有冇人追

銀河咁on 9 點解仲要信佢

買了多少

睇live 冇掂過波咁際 條中場先廢

小豆不嬲係執雞型前鋒

又話銀河

小小

睇馬會個主勝似cup啦

識波

係咁落 不過我就唔信

Lafc立即刷角 屌你老母

la輸波輸到逼害埋大波

正傻西下盤點樣輸

場場中 唔洗上黎9up了

連c雅

信假波 銀河cup佢老尾

踢得廢但落飛
似有假波

回返上4.9

老友買咗銀河 有冇工介紹

個角球盤轉未呀屌你老母狗會

好撚多傻閪喊苦喊忽咁撚樣叫cup
同佢地同路 我覺得好丟架

銀行cup 10 1 50

la 12m

ok

2222

？

50都留名嗰啲真係乞衣黎

做義工算 出糧又係比返馬會

2

6

la fc
銀河就叫銀河啦

咁撚易咩 買左銀行都係咁話

馬會揀兩場即場都細波細角

連個靚角嚟可以嗎

點解咁多下盤波

3333

快d刷ccccccc

西震準備入波

臭閪波上兩星期買細就大

下半要爆角撚狗

2-1

02

西震NG CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD木

希古恩同小豆真係去美職呃飯食
廢到

0-2

傻西

屌你老母輸兩粒

0:2

地震gel得

易撚柒鳩到!

地震第2球

銀河真係

0-2 要變閪波了

Yeahhhhhhhhh

呀牛買左咩

係十二碼唔入補射定係另一個攻勢黎？

0:2
啱啱入咗角大

買傻西嘅食屎狗！

啱啱諗住買銀河ng
好彩佢封咗

諗住等多等先入大波姐 屌

傳中解圍失敗

3場2-1 波膽

西震fg

美職魚腩銀行

又撚半大

銀河照cup

白帽入返球啦

7連敗 cls銀行

銀河廢到一個點....

唔信邪都唔得

有冇咁易一買就入

斜恩呢條真係死垃圾來

銀行反底

Jump

開放銀河2:2，俾銀河手足走半

馬會長開銀河上盤真係賺到笑
個個星期有反底撚鋪草皮

5連敗都仲可以讓人半一 on9

7連敗咁撚廢

買果個ON9

好波 銀行

銀行同日職心跳 澳職水手差唔多料

仲話咩賠率反杯

白帽

感覺上有面子球

銀河無伊巴之後，基本上都係等死

又黎

美假真係好鍾意開廢隊讓波
博你覺得假會送分

睇波注西震3RD GOAL

換走小豆=La ng

俾你2:2，幫埋大波手足

換走咗小豆

仆街銀河輸波唔輸角

黑氣石,出親佢都輸

下盤gel!

3.5b仲有冇機

縮返做豆啦廢撚到

又要靠柏禾？

刷角唔該

是撚但 一朝畀狗會撚

la又miss 12m逼害3.5
你老母臭閪

銀河唔用Zubak應該無波入

0:2準備咩都無

小豆都係
2件廢物
廢過美國佬

兩隊LA都係垃圾

3:2

444

呢隊嘢長期miss 12m

又話美職下半場刷角?

銀行3rd Ng

斜恩幾歲了

明明準備有5角，又救

即場有咩執

買咩都死

銀河第3 球

銀河救自己角

試吓主Ng

銀河刷爆佢啦 輸波贏角啦

no goal試下

廢隊救角真係痴撚線

銀河兩邊任人出波on9

-4c 同我刷撚埋佢

任出都唔輸角

10.5初盤刷到未?

即場冇咩買 收手啦

差d 3:0

銀河3goal

5C

西震咁都MISS..

銀河cup cup

下盤臨尾仲回到1.98

傻西果個10號 死撚左去啦 扮撚曬勁 得隻死人右腳 射撚親都藍天射球 落底又唔出波

客勝仲有1.03
狗會良心社企

銀河唔入就比對面入啦

刷多3c 快啦

入到一球都偷笑

77

半1全11啦仆街

7777

好撚正 銀河又刷得又送得

-1c

初盤差4c 刷埋ok?

岩呀 繼續CCCCCCC

銀行長期派錢

下半爆角 來了

6.5 easy 汁

屌你老母 刷慢10秒都得啦

地震GEL得未?

繼續刷啦

有次買傻西最後20分鐘cup 3:2 今次掉轉

又半1全11

Diu

頭先4c差1秒買唔到

即刻刷左

追埋9.5 算

10.5 b 是夢嗎

不了

4c刷埋啦

9.5b俾埋啦 唔該

就到啦

主入第三球派

食角

又食角

客差d

8888

水手場場去盡架

屌 咁都無？

報假

?

禁都食角 屌

派硬

假波

球證買咗角細

3連c

啲var 剩係對莊狗有利先用

買得起又有少少出名
用黎吸飛打假一流

0:3

5連試下

嘩屌 3-0

輸夠3粒....

一叫就對家入

水泥gel

屌你老母廢撚到銀河

無角了

3.5b?

銀河真係屌你老母

又係衰個龍 屌你垃圾龍黎

銀河好笑

炸

究竟半一點撚樣出嚟

角球都隨時玩完

奇連士文個仔畀人中出

呢場派錢波

又入？

憑乜撚

炸你個炸

無炸啦 咁撚靚

屌球探彈出彈入

睇live 啦 On9

係究竟銀河「讓」半一點黎

超重心 no goal

仲追唔追多球?

夠薑8C都無

我夠唔知佢上場點讓斬木
中撚晒伏，好彩今場屌返佢對家

含哂買銀河

No

銀河個手袖贊助係24

話比大家聽 你買佢就24

笑死3球

下下反擊 銀河半場得2 件 又唔夠跑

個教練仲未炒？

美職啲盤係尻開，LAFC成日深盤W都無

第四球未？

追多一球面子球

銀河隊垃圾

先gel 2.5b
8.5b -2c

仆街 返黎比人入左

角

認真 呢啲聯賽吸下飛打假比拎冠軍仲更加實際啦

係

頭先邊個話主3

隊波愈出名愈易吸飛
好似碧咸隊咁

比返粒頭先斬木啦

美職D隊點解一係就連勝,一係就連敗

角呢你老母

即場角補番上盤

主4追數 肯定

反正拎完冠軍都無咩人會在乎，除左fans

on 9

角呢 刷埋啦 都無嘢好做啦0:3

賠率好明顯係no goal咁多人送錢比狗會

請支持我老4 169正燈閪！

2連角啦快啲

銀河Ng

gun 1.57都gun

賠條撚 輸10 又話賠率反cup 輸夠3 粒

又停咗10分鐘

輸左呢注面子球成朝又無玩過

全黑又中

想冰到尾

刷多1角

喂 支持左我老4未

下盤之神

全黑出哂

咩

3.5b

邊個你老4

辛辛 傻西

下盤踢到上盤咁 勁撚到

169！

邊到出

角球又失蹤

佢貼埋事前

永久blacklist 銀河屌你老味

連登

3.5b gooooooo

中過西雅圖低水半格

可惜了

好顛出晒高水下盤

半一係咩聯賽都係比狗屌

8888-1

有連角未

連多次啦

半場6.5 7.5又開哂

球證食角機

人地地震後衛反應幾撚快，一嘢踢出底線
你老母西銀河後衛on99 咁等人補射
輸埋d on9 波

-1c -1g

又收割

完場未

一封嚇死

再買銀河我爛jer

入多球啦

蛋都破唔到垃圾銀河

畀個連角啦

9999

補幾耐？

9c

神9

3 min

爭1c呀

8.5b嚇撚死

3

-2角

唔介意10c

正 多謝淫河

完場啦含家產

開個3.5s算啦兩隊

屌你地震飛機

刷角只服美職

8.5b @2.9 水泥gel

差1c

絕地連角快

又藍天射球

0-4

4:0

4-0

0:4 GOAL

0:4

0:4?

爽撚到

快炸

無入球收息

炸啦屌

炸？

地震勁到，救埋大波

屌 臨尾爆no goal

痴撚線波

又一球靚波 痴撚線

半1全9屌你老母

足球都有垃圾時間 美國佬核爆啦

終於入

笑左 no goal黨又豬

Nba入多球得唔得

感動3.5b，ng

要角⋯⋯仲乜唔省人

秒輸

跟左超重心...

3.5s+上盤

邊位手足話睇賠率就知no goal

入你老母臭閪咩

LA 大船

嘩

買唔到7.5買左9.5

屌你老味輸錢

3.5/4b 咁都有得汁半格

正傻西唔再做傻西

原來係你 大波收錢

辛辛執20k 轉個頭3.5s又輸番 屌你老母

屌你老母原來係你

又是你

屌乜撚野賠率似no goal

多謝薯條啦

好撚癲。。。。

最後個球要角咪算囉 係要炒人4球

呢個好笑

琴晚有冇買意粉角大

屌佢老母 最後十幾秒

奇連士文仔真係慘 畀人無限中出

超重心失敗了

屌你老母臭西
你幾時死呀

3.5s慘死 洗唔洗下下林尾入一粒

美職買no goal真係練心

唉...

諗起 .0. 巴，唔知佢而家過得點呢？

無防守 抵輸啦

訓撚左...有錢執又買唔到

美職就係角大既保證

跳樓重心No Goal

最尾眼神防守

你無限金錢 再借

優越個 氣炸鍋有無人換左 好無用

春袋果場?
90min仲有無入球1.24買 馬會派錢

買錯邊

見你問完 估唔到你咁快訓

上左岸啦
日日係花園飲住咖啡上連登睇賭仔屌鬼

屌你on9

臨尾都要絕殺3.5s....

想訪問下反底撚既心情

銀河班人又唔似咁廢 但個個都好似唔想踢咁 又唔回防又唔補位

唉 你又有執啦

收皮啦
10.5？
11.5？

派未呀

派未？

派我

呢場輸錢要驗腦 合埋眼買大就得

最正氣一定係東京同鯨

我了

10點先有波

我上場買佢入一球又輸返一球真係怕撚左佢

點解冇人出客ng架...

換左
不錯

OK block

自私食

但撚左半大

成撚日送雜牌

地震贏波，最快留tg個個派100，即派

佢驚撚到瀨屎

半大+1

屌 死乞衣

踢假波有錢收，你會認真定踢假

留tg啦

炸前搽啲油冇咁乾

可唔可以搵一日比我贏住來賭
下下輸完追住數黎賭

角細死全家土

停一排先啦ching

同我一撚樣... 永無正數

留左了

忍左成日一買高路就針5k
朝早中返阿特同傻西
埋單都要輸幾舊

其實仲輸左銀河半主同6.5s
屌佢老母

聞西谷原來是你

鞭撚死呢啲睇盤閪 三日唔埋以為自己睇通哂啲波
真係好撚垃圾
爬番入你老母個閪到啦

想睇飛

點解6.5都買細...

邊個

你快撚d 死啦屌你老母臭西

中6.5 8.5。輸9.5。白賭

點解你成日跟啲奇怪人

想贏錢多過想出水

最後一po 戒賭88
5k no goal jump

你出水我地贏錢呀

琴日滴露乳巴打出左法國大波波 我有跟架 多謝佢

同路

你針小注 中就大注

琴日中左巴西都fatfat啦

閪雅圖開埋會唔會一齊豬

屌啦 狂輸呀

玩左一星期由正數4000 變150 算數

派左啦，各位贏多D

唔兩邊買晒

收到了 有信用

我呢

琴日先中完50k

恭喜你啦中咁多

輸小d 咪幾好

買唔到7.5買9.5輸撚左100蚊

好心痛

想追30k都追唔到
已經玩幾K一場

有冇人派 起到機即還

追30 真係一注好撚過

幾k 幾k 要好高命中率

Wa 0:4

嘩屌

以後唔撚賭美職

已經好忍手
琴日日職都無賭 一買已經係高路
好彩今朝鳩買兩場中返

下盤好似大船 到岸了

由贏2k變贏10$miss埋派錢

我琴日到依家無中過咁濟 輸左2萬到...屌

又珍

想借錢追數 針緊20k

唉 養隻鬼仔轉下運算

借埋你就

一借就泥足深陷

但馬會養鬼爺呢

我就係咁

有冇返工？
有返工20k儲下都有啦

如果唔借 要等出糧先可以賭

有 但月光族黎

賭場真係有

儲一舊錢先再賭都未遲

一定有啦

995

父幹撚?

父條撚 失業中
戶口就快清袋

如果